晏啦！快啲去食飯！

唔係一陣會餓死！

做乜鳩

屌
個emoji 咁柒既

👲👳👮👷💂👶👦👧

🐤🐥🐔🐣🚘📶🚼💟

你柒啲

食雞未

我未出世就知

你咪又係單機自私挽

玩留
一陣玩唔玩得

你唔屎cow女先拉

矛女cow
早放工 返到去就玩

食左幾多

食過兩次咋

兩次女仲唔夠

雞呀屌你

好飽

飽死了

兩日冇雞食
好空虛

玩啦屌

廢青come

未食早餐

食雞當早餐

屌你老濛